得高人指點 佢話聽日開單邊市

不問價入牛